Während des Chats ist *das zb besonders relevant für human* und _das wäre irrelevant_
AI anweisen, bei der Zusammenfassung das zu beachten und *sowas* definitiv zu behalten, während _sowas_ eher vergessen werden kann.